逢星期日去皇后像廣場不斷重覆播放黑警射藍色水侮辱清真寺

印尼姐姐we connect
叫印尼姐姐share返去印尼
整定埋QR code比佢哋scan等佢哋拎到原片

你哋仆街啦

ssp 星期日9成印印

connect全世界

有咁大玩咁大

中環係賓賓，維園先係印印

why not all

推

唔覺得應該咁做
因為咁似係去美國不停播911恐襲

做多左

賓多數耶...

我覺得真係睇你點做
處理手法上唔好玩到太膠

但真係要搵辦法等段片傳到入印尼

或者派文宣叫佢哋scan qr code？
個個星期日咁播雖然好remind佢哋班黑警做過啲咩，但好似對佢哋成個宗教唔係咁尊重？
不過可以做左先，黑警觀感已經唔好，係時候更加唔好了

我覺得片喺網上傳就夠
唔好喺現場播
最多影張相用文字話比佢地知發生咩事就得

賓係信天主教